講下大家審美觀中嘅三大巔峰女神

劉亦菲
張鈞甯
高圓圓

希望有生之年溝到是但一個

66.6%大陸G

劉亦菲美國籍唔計啦

可唔可以講幾個超大波嘅?

有生之年？
咁你而家可以死咗佢喇

請講，大波都係美感

唔知,我都求緊

賭聖既邱淑晶,十三姨既關之琳,黎姿

祝緒丹
陳鈺琪
金智秀

我啲bb最正

送多個中大email比你

鈺琪

只計全盛期既話

olivia hussey
jennifer connelly
monica bellucci

全盛時期嘅黎姿，林心如，邱淑貞

有啲似肥左既三上？

leah dizon

林依晨
林嘉欣
肥苟

高圓圓正中我喜好
好有成熟女人味，又高